今日開始儲錢買iphone x

每日食少個下午茶
希望一個月可以儲得到錢啦

Ok

食少2餐lunch.都買到啦==

叫少兩次G

打多啲飛機

十卜ching做TO三皮野個月輕鬆買啦

你呢d高級5毛開多幾個post就有啦

2個月人工

簽卡再拎去炒

要儲

唔好屈我係公務員牙
廢時犯法

追潮流係咁架啦

用邊張卡供抵?

full pay la

唔派狗糧俾狗會半個月都得

今個月要跑多d 街數

搵公司借糧